Pixel 3a 同 Pixel 3a XL 點解無人講!

Google 剛於美國加州舉行 Google I/O 開發者大會，首次為 Pixel 系列推出中階機款 Google Pixel 3a 及 Pixel 3a XL，價錢比起 Pixel 3 及 Pixel 3 XL 便宜差不多一半，但提供相同的拍攝能力及 3 年安全和 2 年系統更新，更為抵玩。

賣點 1：Snapdragon 670 處理器

Google Pixel 3a 和 Pixel 3a XL 同樣採用 Snapdragon 670 處理器、64GB ROM 及 4GB RAM，效能有一定水準。

Google Pixel 3a 能提供不俗續航力。

Google Pixel 3a 補回了 3.5mm 耳機插埠。
賣點 2：1,220 萬拍攝像素鏡頭

Google Pixel 3a 和 Pixel 3a XL 雖然是中階機款，但仍能提供HDR＋、人像模式、Night Sight 等功能，具備與旗艦機 Pixel 3 和 Pixel 3 XL 一樣的拍攝能力。

Google Pixel 3a 支援 Night Sight 功能，加強低光拍攝能力。
賣點 3：原生 Android 9.0 系統

Google Pixel 3a 和 Pixel 3a XL 配置最新版本的原生 Android 9.0 系統，能夠提供穩定的 3 年安全和 2 年系統更新，以及 Google Assistant With Active Edge。另外 Pixel 系列亦會搶先支援全新 Google Map 的 AR 導航功能。

Google Pixel 3a 亦會搶先支援 Google Map 的 AR 導航功能。
賣點 4：全新「Purple-ish」機身

Google Pixel 3a 和 Pixel 3a XL 沿用一貫 Pixel 系列的雙材質機背設計，除了提供 Just Black 黑色和 Clearly White 白色外，還有全新獨有 Purple-ish 紫色。

Google Pixel 3a 加入獨有 Purple-ish 「有點紫」色。
賣點 5：平價

Google Pixel 3a 售價為 USD$399，約 HKD$3,131，Google Pixel 3a XL 售價為 USD$479，約 HKD$3,757，比起 Pixel 3（USD$799)和 Pixel 3 XL 便宜約一半。

Google Pixel 3a 售價 USD$399 起。

Google Pixel 3a 即日起於多個地區的 Google Store 有售，但依舊不包括香港。

點解香港又無pixel 個人覺得呢部唔錯啵

出面有好多講緊

講到已經買埋等收貨

轉貼：
Pixel3a對比大佬:
1)無左Pixel Visual Core, 畫質得返7成功力(特別係室內), 而且會令到影相好Q食電
2)全膠機身, 冇左防水, 最重要"冇用大猩猩玻璃"
3)沒有「原尺寸」的無限空間 Google Photos
4)speaker音質差左
5)天馬屏
6)上網速度只有Qualcomm’s X12 LTE modem,&nbsp;&nbsp;uplink speeds 150Mbps & downlink speeds 600Mbps <==呢點最難令人接受, 居然cut上網速度
7)行EMMC (唔係UFS)
8)USB2.0 (而唔係3.0)

如果証實係用lg Mon,
Google真係賺到笑 d料咁cheap

講真pixle3都減價
就算買都唔買閹割版啦

670 不了
660 4gb 行多少少apps 都會死機

香港點先可以買到而家

我就B&H直送
唔怕煩就集運
或者遲啲等細鋪水貨

坐等pixle4 5G版

而家好難抉擇 趁而家平買pixel 3好定 等11月買pixel 4 好
但pixel 3a 用670又好慳電

肯定等5G版本啦😏

坐咗幾耐

等 Pixel 4

行emmc

3千幾蚊買上年既旗艦機好過

分分鐘啲零件成本連800蚊都唔駛

emmc

孤仔嘅software都值

2019仲夠膽死咁粗上下爬
xl個notch又柒 機背又柒
其實個樣先係死症

戇鳩衝出嚟柒 xl有撚notch
買3千幾仲想點呀98$ stb好無？

冇notch個上下爬唔夠粗呀?
冇話想點 個樣靚仔少少都得掛

3千幾差唔多

部機好柒

6. 最on9
係美國用均咁多間公司見過最快LTE 都係1xxMbps
9成時間都係 1-40Mbps

唔明點樣最難令人接受

無知一問 有無巴打可以講下佢啲software同其他an機有咩分別？ 有咩體驗係其他an機唔同
利申：已買